其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（175)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

Btw 求Pokemon Go送禮朋友
每日一次
不帶感情

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

Lm

2

moon post

慢了

lm

牙檸唔巧嬲

今次咁爽手

咁啱啫

?嬲咩

開得咁快睇黎冗力十足

次次都好爽

好慢

真係冇嘢做呀屌

價目表呢

LM~~

今日好得閒

你邊日唔係

四點啦做乜ot

琴日好忙

佢有時又真係唔係既

我收6

it

係喎朝十晚四仲唔走搏乜

嘩人話

又有風

有啲咁嘅樹

鬼話連篇

佢琴日打鑼打鼓話好忙喎

你無留意過我

外出扮工唔想返去啦

今日廢老日夜更爭住番工

其實係十至三

又有outing

唔巧返！

禾有mark低你working hrs 發現係10-4

精神分裂

可唔可以唔返

夜更好撚惡

理想係1-4

d雨好大
滴落玻璃撻撻聲

夜更膠汁喎

膠層返幾都得

留名

實際係10-4 星期五方加

理想

唔可以

坐極都仲係四點

財主

筆絲

16:34

無咁點知買咩plan好呀

好撚棍訓覺

我好想周圍行下 但係要坐係到做野

收工去做尖

一次性交一年租金.jpg

又收咁早

呢d野隨心既者

好想衝it

來吧我什麼都應承

一個月plan有無

鐘聲響起歸家的訊號🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️

收工先咁大雨

終於收工 又落雨

沙發

Lm zzz

可以
傾計plan

真毒番屋企

尖呢？

醒啊

隔黎對情侶瘋狂舌頭甩舌頭

塞錢比佢地開房啦

想死 都就到站尾

好撚憎PDA
好憎情侶呀

俾我見到一拳一個

快點
打撚走哂佢地

忙到din

大家快啲返屋企

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩模型...而家係I-CXBLA做OFFICE BOY...

我同佢係交友APPS識..傾左一個星期WTSAPP...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WTSAPP拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左粒金莎俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要S5...之後我就同佢出左部S5...重買左個HELLO KITTY case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部S5出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻PS4 game諗住成個二月係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我嘟嘴自拍sd左個WTSAPP俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個WTSAPP俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢FACEBOOK先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

篇文出自邊到？

禾既寫照

親身經歷鼓勵下大家

禾黎 鄧不鄧me kai 針

牙勇?

鄧，廢老終於搵到真愛

唔洗孤獨終老

死毒撚無理由出到pool
我要腐皮你

新會然

專業啲啦s5

以前好冇？

咁你問到名未？

約緊

廢老夢遊緊？

收工！！！

鼓勵下d毒撚

典解你會知道我拍拖既情況

有囡

春春

牙雨
好悶呀

禾都係啊
有矛靚仔同禾flirt下

聽日有野要趕 仲sl 唔sl好

病係不可抗力

鬼佬david 好似黎左hk

同求攪靚仔

唔要洋腸

打多左個攪字
同求靚仔

爭飯食

禾至憎靚仔，捉佢地出黎打

有冇仔仔想格劍

有無人掛住禾

qu
毒撚喺屋企求其食啲嘢
無啖好食

冇

地鐵人流都不多我都出錯站

Yo-yo gym 完
Hi 痾

話唔定有豔遇

被彈時態度太差乜都喊

真毒留名

好肚餓

仲做緊gym ?

完啦 1700-2000

好毒留名

咁做唔食野

打機！

ok

毒撚上水

十點ok

打咩

Dame dame

唔識

一定係啦

我地打傳說

頂
又唔記得食飯

咩黎

要死了

好想識個男護做男朋友，好撚正

幾年前有諗過做 不過冇讀過+上次坐白車見d醫護都幾多野做

理得佢 行行都多食家，但男護恤衫認真寫牌板個樣

真可惜

可以瘋狂互相body check

應該好大壓力 我做唔黎

諗起都

Check下d生理反應正唔正常

渣ga
佢地真係好charm

叫我？

人命係手
唔錯得

J出血就黎

所以不了

你係咪男護？

會唔會完全夾唔到假

會啦，朋友同佢ex兩個都護士，一齊住但成個月見唔到

神交

棄驚了

你摷佢條頭髮
佢撳住你粒鈕

g持阿花

是咪打呀呀呀呀呀

好想逐個病房抄佢地牌

十點啊！

驚你覆唔切

等我，剛到家

見個大同做完護士後個樣殘左好多貢...

不過都係靚過禾

唔識接添 求春妹教路

快手沖涼

求介紹

首先要佢地肯俾我

但姐姐已經好靚

可能衝住去俾你

好攰唔想郁

橫掂都係不如cow d程志美e生啦

這樣就好了
好想瘋狂同佢地text到手指斷

對醫生零性趣梳

打 但我要吹頭上床先

你都係想等我幫你沖姐

我睇左d 乜

重鹽！

學到嘢了 卡比神

好比人告 性騷擾 好似係

卡比依家喜緊水唔得閒回應

你唔會

Hi 我個AirPod 防水姐 電話唔防

唔洗打機啦

7開始防
應該係

我6plus

機是必須打的

唉

唉咩

嘆吓氣

未到深宵 唔好放負住

唔會放啦
好空白頭腦

？

唉吓

到底愛又幾深先講得出

有人幫手吹頭先開心

你同等巴有咩分別

典解要逃避問題牙

牙叔
唔好唉啦，準備睇mcm

好甜

老豆入左去，我冇得沖

用netflix睇緊虎膽龍威

打一場先

好呀

轉台

係喎！！！

今集聽聞巧恐怖

今集去邊？琴日嗰集都未睇

等緊

今日好似去森林講碎尸案

轉咩

lm睇頭痛

viu tv

技能未解鎖

可能今次經驗值巧高
幫你解鎖

btw睇影視臺嗰入住po
好多人睇都頭痛

正

頂

好緊張
美國人同俄佬係到互射緊
射到蹦蹦聲

唱TT

頭痛？

可能飲咗酒

我覺得係飲咗酒

肯定係

mk

你係咪易瀨嘢啲人

嘻嘻嘻

喺屋企飲都mk

唔易
完全唔易

技能準備解鎖

要同牙春飲下

咁心理作用啫

遲啲可能升級到睇到

矛事
睇完就算

VR

無事啦

林婷 玩都市傳說

仲癲

睇po，其他巴打話
佢地係幕後有玩筆仙

痴線

勇武

呢啲真係唔好亂玩

牙怪有玩過？

有冇賽後報告 唔想玩命

梗係冇
以前有師姐喺學校玩筆仙
不過好似冇事

禾都唔玩命

睇完杜sir 紀錄片

人有一個自己鐘意既興趣作為佢畢生事業真係好開心

好似要去猛鬼既地方先易召喚到

始終呢類野唔太敢掂 加上家人都性格偏陰 會見到 聽番黎都唔係咩好野

學校都陰㗎喎
不過可能係日光日白冇事

仲以為學校好陽

長州玩

幾時先秋天

杜琪峯？

lm等睇

好似一直都係聽話陰㗎喎
仲要我學校陰盛陽衰

等包膠

女校

ching u r reli lomantic

handmade禮物
點知...

發咗殺人夢 有乜意思

殺咗冰個

暴力傾向

唔巧得罪牙春

下次一齊飲

禾都唔g冰個
有幾個仲要有人知道
巧驚

好驚

自己飲安全啲

妙探尋兇

仲要殺咗幾個

你驚？

花生

梗係驚

單機 898

驚咩？

連機

yes ar

禾微色情傾向

唔好拉禾
禾連IIB 級都唔敢睇

怪怪

灰左

網上睇返？

我上次同fd 玩到自己訓著

姐姐

Handmade

渣ga
下次再玩

細佬

求介紹
咁貴嘅

禾蠢到有陰影

斬件再砌過

搞手牙生

碎屍

係咪mk 蜆鍋果間

上次同個fd 兩條友都食左6百幾

幾時組團去

貴到hihi

搓泥膠咁整

蔡爛

唔怪得咁熟！
卜卜蜆好味

單點真係會好貴

講多間黎聽下

係我教到1999
船p煩先係高手

毒撚board 驚聚會

但係禾豬左

太用腦既驚 唔識玩

玩下挖金講下粗口開心d

唔是 得禾一個睇唔透

巧玩！禾仲未淘副牌

原來你地個個match哂

Gchi
鍾意扑驚

淨返樓主match唔match

禾毒能

班偽毒係

老老豆豆mk d 扑驚場都唔算貴
D 老細有時仲會教玩

利申 去過一次only

好mk

扑驚00

朋友介紹岩岩新推出既毒撚手機驚.
石器時代 玩下先

莊

Ching佢地全部偽毒

想像到應該個個男女神級 恰我依d毒能

牙在你終於番屋企la
我等左好耐 不過我等一生都等

係咪搏打

剩係識玩挖金同dixit

第一次whisky溝啤

牙在X牙擰

全場得我一個毒撚

佢騙子黎

高攀唔起

g 比

G比

比個機會你收返粒膠

講到邊

我俾左出去既野唔會收返

同埋禾

講到

有點兒要說的是，金牛座人食欲十分旺盛，什麼都吃。不論是煎辣椒還是奶油巧克力餅，不論是醃菜還是蘿蔔，所有這些東西沒有他消化不了的。牛排和牛肉是他最 喜歡的食物。吃飯時，他總是喜歡打掃碗底兒。如果再嗜湯，那簡直和亨利八世沒有什麼兩樣了，整天沉浸在皇家宴會上。

禾想去打邊爐冇人理毒能

再扮我報警 俾假口供

拉晒佢地就岩
得我先係

毒但係媾到囡 又媾到囝

啱啱先講咗妙探尋兇
仲有屌呢

牛頭牌

雞脾

我話我
牛頭王都玩過下

妙探尋兇玩過一次無咩記憶
屌就唔識既

下次帶哂嚟玩扑驚

禾想玩誰是餓底

無中生有？

Cfu 扮返清泉 唔巧扮毒

空穴來風

咁熱

有app 玩到

之前挖金一路玩一路大聲爆粗 好正

屌上次有題係騎兵同騎師
我以為係騎兵同步兵

係咪要扮睇唔明

真。唔明 求解

不嬲開冷氣打

騎兵有馬 要起馬廄
步兵無馬 要起兵營

起左兵營先起到馬廄

巧呀 手機有

唔係講騎師咩

入唔到

野仔既歌
飲到好暈 正

平時睇太多

屌好撚正
好耐冇試天旋地轉、

飲左幾多油

好少 但溝左野 好正

netflix 最近有得睇

早晨 大家

收緊皮，病一病就睇到對方對你係點
呢條仔飛得

小心身子

［完了吧］聞stephy王子戀情 小方自誇：我大把女！！！

酸到

各位早

星期四留名

另外有無人有其他日子既子華飛想換我張22號380

又一day

早呀

等唔切蛋撻

捱多兩日

早

早啊

咩蛋撻

好好戀愛

是咪早餐

早幾日唔知咩台先播完d xx試愛
stephy 打爛左隻碗
流住眼淚鞋都唔記得著跑落街

呢個谷有啲熟口面

共你相識3000天

有熟悉面孔

蛋撻做早餐

是
見住佢出爐但me夠鐘返工

開名

有乜問題

ME ！

壇島？廉記？

之前post過，倉務嗰個
仲喺入面

原來同一個黎

又post

雖然唔鍾意方力申
但都係覺得佢地先係一對

冇人出聲嘅都
撚住食🥜

倉務變左勞力士

好似好漏

過多個月做國家主席

好員工榜首上線

講真，四五千話多唔多話少唔少
我建議你上大陸搞生意
香港已經冇咩發展空間喇

世界十大笑話

諗起田生

裡面貢多熟悉會然

Cfu

自身動力缺乏症

慣咗 以前食開粉麵清減緊

我8點幾上咗線啦

媾咗幾條仔了

不要笑只要相信

Cfu 早

矛之前啲對話睇

我8點幾起身

去左上堂 忽然幾掛住學生生活

冇乜好睇

我6點幾

幾時都貢掛住

對於本谷會然冇興趣要向外發展

信了

我都好掛住
好期待每次training

不過要有興趣既堂 冇興趣覺得d時間過得好慢

明眼人剛剛

慘

好掛住以前有女同學𥄫

做乜又有人post

明眼人一睇就知係xxxx

想𥄫男同學

殘酷真相

同一個人post

禾嗰度八成女

死谷召新人

到時就到我地死

有大隻巴打

留守

上次召過都未死

上次唔係已經死死下

潛先！

到200又改下post 名

邊度？

又嚟

仲有冇人會俾我哋呃到入嚟

果度

騙徒手法層出不窮
改咗post 1就有

路過

Wug

用過L型枱 對上果份番左8個月
得公司簿一本 公司文具 好似無了

個谷入去放飛會唔會比人block

唔試典知！

變左黃牛佬

唔想執file...

想換時間 唔係要變飛機佬

原價放大把人搶住要

加合理居馬廢OK？

carousell幾易放 好似係

想係carousell賣左自己

收唔番先係問題
我都係原價+100內收

試下放自己

好 $1蚊gun機

咩黎
你不如講返英文啦

你個始祖都唔識

$1起bid

咪屈 禾細個食左瀨尿牛演默c成日100分

無人換

Add reasonable car cow money ok?

預計到無人bid

ok.
i go to school on foot

搞手都係打個和mode放左佢算啦

$1

咁我應該會自用

26歲的你過得好嗎

好多26

隨便揀

可唔可以忘記歲數

不再26

派你去招新會然

花生

我都想

入面好多迷惘撚 我都要加入埋一份

你18歲姐

入咗去留名

搵人開過36既我入去

見你比人趕

見到牙春俾人趕走

chilling

好橙

比人發現想拉客

有人認得你

在在

花

hi all

好慘

過街老屎

帶柑

啲人貢惡嘅

好多人都結咗婚

入面好多人仲係搵緊10幾K 好現實既post

P?

而呢個post 就好多膠層

你

1xk留名

我連簽個名都唔夠rank

Cfu 你都是

你地
@高層sss
@春
@在在
@00
@剛剛
@港女
@廢老子

me ng is

摘名

咁計你都高層

你多人搶

我係生物鏈低層

Yes 聽日可以方加

加左帶柑就啱數

即刻除

Me opan

Sad 好快有得抖

諗多左

我係最低層部人

真 阿姐都恰9me

清算

係公司最低層但人工唔低層

已除 今朝仲諗做乜個橡筋壞咗

我pt黎 一個月得5k

禾係膠叉包裝員黎好無？

Senior 膠叉包裝員

真，膠層

加埋你?

慘 我又何尚唔係

唔好

撞衫

芝心膠叉包裝員

膠叉唔是膠層

睇到好sad

真係好多人廿中就結婚

佢下一個留言係話想有朋友

我係失敗者

唔敢同有拖拍嘅人見
一定暗地比人笑

我疊埋心水做老姑婆

You are very much on time呀牙春
每人life stage都唔同 好似係

放心識我嘅人係唔會出唔到pool

想問下大家會唔會生小朋友？

係啊 同人比較無意思

識你

雞髀

唉
唔敢同人講自己status

會唔會跳得太快

好鍾意小朋友
但發現要有好多條件
而首先

真係有人結婚後被廿四小時禁足
做人做狗自己揀

你應該係到租個ptbf去

親 需要租嗎？

想問下姐

要有女 有錢 有地方先

你問下佢

仆街 灣仔好撚多人

$100

I’m 100 ca

書展卡比

貴撚到

是咪書展有land mo ar ?

咁都仲有姊妹一齊單身狗

好慘 100都唔值

三十歲先結又比人笑遲有人埋單
不過都冇人

我去交bill咋 唔想經過條多人到on9嘅橋

佢地好快有架啦 唔聲唔聲

減價促銷 50$

30真係叫遲咩
我覺得靠自己都好難30會有錢結到婚 D人都係父幹

禾日日都經

其實結唔結真係重要咩 ？有d人去到三四十歲先遇到一生最愛直到老死

唔會
基因差唔害小朋友
會養狗

邊個要 $50卡!!!

係
明明早幾年30結婚好普通
呢幾年個個2x就結婚生仔

壓力好大
好想搵舊朋友但係唔敢

100% 有囝

佢地結晒婚？

禾例外

牙生一定唔洗

共識嚟嘅啫呢啲
不過要小朋友就梗係要結

屌 次次都彈出

通常結婚都係為生b

貧賤夫妻百事哀
有能力先吧啦

次次ptbf你就出現

小朋友

唔好屌我啦

我係$50卡個經理人
要嗎?

春春好想生咁

次次都無人租

但係我識嘅都得
明明女嘅都係揾緊10幾廿k
可能條仔好有錢

交哂比你

去撞下剛牙

條仔好有錢就真係另計

春租

唔想人生一大半都single

我都唔想

佢唔做me生意 揀客

禾落樓下應該撞到

唔生

好似冇人想租

撚有 你屈我

太貴

蝕本生意 會窮

$50 sale 緊

豬西唔比租 明了

都係
仲有冇做足安全措施

金牌經理人牙在都幫你唔到

明明係你車檸檬比我

係喎
好多都係講完結婚一兩日就宣布有咗

好似多數女人有錢啲
識嘅好多都係女家俾大份錢買樓
不過都係父幹

不了

由佢 我都係努力返工

都唔知笑唔笑好

笑啦
大大聲

盡情地笑吧

要jump了

比少啲家用都偷笑 仲話父幹

我都要了

你男朋友三十歲會出現

Ifc排梗隊

重點佢地有對象扑

我男朋友幾時黎到

itspouring

鎖左門

成班網絡欺凌禾

努力返工吧啦50卡

腳踏實地工作

又講啲咁沉重既話題
及時行樂，開心就好

唔開心啊

由你口中講出黎 說服唔到人

公平咩！

柒毒表示歡迎on9話題

點名時間到了

卡比

馬蹄

不甘心明明不開心！

me好員工榜首wor

求夜更

都係我些牙post既錯

嘩 上升到第二

得姨媽冇男朋友

秒點

射手榜領先咋

傻00

me轉左on9 36小時

大雞髀

是太勤力返工了公司要禾方加

係咪好番

不開心便不開心 也別勉強的慰問

比你多d人租

好啦 但就黎m 谷得好辛苦

無啊 那有人 屌老母

大拿巴

佢驚你摘名

抽花

我要退落黎 呢排頂唔緊

剛剛

無落過佢筆
你就難講

春春go

nthlasts4ever

說好的無限體力呢

小氣

晏教

辣殺

宿筆

無限體力只適用在gym房啟動
社交上 撻唔著

唔受me租

基巴

禾係

光年

eu g

中出 「鍾姍姍」

小領隊

寫左你落死亡筆記

好L煩煩

點點（暖巴）

油雞

untitled,2014

牙麗巧耐冇出現 🍉

流行性感冒

CUT有線

急尿

好耐提唔起100%精神做一件事鳥

走音王（康文出沒巴）

一齊做尖

0080

久松柏山

乾悶男

月光蟲

去左邊

一星期keep住有跑兩晚
我知太少

話就咁話
但你知道世界盃決賽其實只係4日前

屋企做hitt

上升到唔知第幾

呢度平衡時空嚟

好似好耐冇見

七日不見如隔一週

其實唔是想練線條
跑步純粹想鍛練精神

我都唔知我講緊d乜

見=上水9up

都叫做曾經提過牙

0跑

好耐冇見你地

去右邊

牙生 🍉

跑啦 上樓梯唔索氣

咁你精神左未

咁我地去右邊搵佢

係精神既

去行山都唔喘

秦國見

good

典解有我d相

做乜掉我西瓜

佢右去左邊

咁去左邊搵佢

每一粒核都是思念

耶～

睇唔到喎

感動世人

見到啲相好gay

你驚你食嘅係無核西瓜

掛住春了

要睇真人？

咸咗

禾食唔起無核

自從 贏咗我地就冇見過鳥

隔了一世紀

今年係克仔冠軍

Fruity

我寫照

dick神

行書展

同女行

你就好

Keywords
兩個鐘lunch 會展 膠層

廢青

咁都追到post

尾幾頁姐

專家dick神

巧有益身心嘅活動
巧似有巧多囡囡

經理人好盡責

又中槍！

無收入呀

上下簽第個

要唔要再減價？

倒貼！

Cfu簽啲囡囡啦 想十卜你都唔得牙

就簽牙檸啦

Me !

呢度得50卡肯應徵做ptbf

囝你唔岩咩cfu
聽講你有囝

油頭毒撚系

有禾矛嘅野
就係難朋友

$100>$50>倒貼卡

想試下囡牙

我me咗佢就潛

幫禾買本ck妹寫真 可以嗎

聽講你有囝又有囡

ching sick ballll

倒貼卡

都話揀客

正想買
40路

Cfu 禾都是被屈的

禾矛收入仲做乜經理人

簽第個

倒貼卡出嚟面對牙春

開針些牙

J 完借黎

Cfu你唔認人 人地好橙㗎

有幾頁打唔開

唔明你講乜wo

要幫手倒貼好似係

來！

連揾ptbf都食撚檬
禾jump了

解除合約

都矛典認

倒貼打工一定巧有錢

但係都冇人幫襯

一定係差啲宣傳

你唔幫襯

我話幫襯你潛

來

牙在矛資金

成功?

有矛人可憐下禾

咩事

佢鳩up就叻

@經理人

你擺低錢可以消失了

搵緊其他人簽了

呃我錢

有冰個

你想要邊個

想要十舊肌肌

就嚟又一個po

乜都唔使做仲想點！

我想要咸爺身型 吳彥祖面型 丹爺生活型

肯做禾生意嘅

1001